澳門宣布非高等教育學校延至2月10日或之後上課

澳門教育暨青年局宣布，因應新型冠狀病毒肺炎疫情，非高等教育學校在農曆新年假期後，延至2月10日或之後上課。

澳門當局表示，已通知學校妥善安排學生在家學習的相應方案，私立補充教學輔助中心及持續教育機構同時亦應配合，即延至下月10日或之後運作。

當局亦指，會持續密切監察疫情發展，適時作出相應安排。

澳門做野有效率好多

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

跟住諗下on99政府叫人唔好去武漢
一切如常

澳門真係快人一步

香港個d 官.....
...食屎啦

香港做緊咩

玩心戰
聽聽話話就做野
唔聽話就玩無政府狀態 你死你事